張國榮真係幾勁 到而家都仲有咁多人懷念佢...18+

日本 韓國都有好多人懷念佢
想知道我娛樂台射精sir a.k.a娛樂台哥哥死左之後 娛樂台手足會唔會懷念我
如題....18+

我會幫你做忌...18+

跟風撚

佢係值得rebest

當你見到天上星星有冇諗起牙昂

送你一程啦

18+就開成人台啦唔該

會想起你。。。

娛樂台=18+台

會

因為我仍有夢 依然將你放在我心中🚬🥃

有日本電影導演出tweet 悼念

你收左皮我都會懷念你以前射精嘅日子

ching cow女應該幾勁

燒張小卡比你